★Why從來冇環保撚屌Bitcoin浪費大量電力資源？

自己挖埋一份

有咁大回報就唔會係浪費啦

用大量電力gener過on9 code ，然後高價賣俾人.....loop

完全唔知做乜

仲衰過用膠袋啦

有屌你又嘈
冇屌你又嘈

人又係你屎忽鬼又係你

同班垃圾環保膠一撚樣

環保撚=最Top資本主義份子

其實你咁講 usd都係廢紙

佢地平時咪一樣開冷氣
咪一樣用電話
收皮啦佢地

公道講句前排有屌
係屌左一下咁囉

冰島用地熱能挖,
四川用水力挖
無問題

屎怱鬼表示：睇唔到

喂，想知敗登同民主黨幾時唔再watch緬甸，香港，新疆。可唔可以叫你master快啲做嘢？緬甸日日死緊人，初選議員坐曬監，定係已經變曬condom？

美國喺緬甸有咩利益?

香港就有

燒到埋身咪屌

你問班大愛左膠囉，講利益就唔係投癡呆登啦，定係緬甸人的命不是命？black lives matter, myanmarese lives dont matter